正常人都讀大學，點解有班人要讀ive？

因為唔正常囉咁都要問

I 大

你一望到班ive仔

氣場上已經比正常大學生低三四等

面上總有d基層氣息

一係毒撚打扮

一係一d好撚奇怪又low-end但當時人覺得自己型既打扮

你諗下

如果你係有錢佬有個仔

你會唔會比佢讀ive？

你有個女生得好靚

你會唔會比佢同個ive仔拍拖？

當然

ive仔溝唔溝到女都成問題

又或者

有幾差既女先會受ive仔溝

你明知讀ive無將來

但你會選擇去讀

因為大學唔收你

但奇怪既係

你讀左ive之後

結論係ive仔醒過大學生

台灣讀大學個啲

你想講ive仔勁過台大？

因為讀完大學出嚟嘅人工同讀完i大出嚟搵嘅人工差唔多
利申:大學生

開始可能係

還掂人工都唔會升， 讀咩都冇所謂啦

條友連小學都未畢業知閪咩
老野思想讀大學先搵到錢

我屌你老母牙

樓主以為自己讀大學好巴閉？非神科就行埋一邊啦 大把ive仔好pay過大學生

出現了

蒲頭啦咩 上次係咪你條柒頭上電視 覆咗post未

等睇ive仔入來反駁

我有個表姐
讀完大學出黎
（浸大商科）
都係炒㪚

好似做接電話定文識
總之人工唔高
萬零蚊

2-30年前既大學生就真係值錢
依家大學生已經只係剩番入場卷既功能

有時間拿大學生黎打飛行，不如諗下點樣重刷拿金鎖匙好過啦

香港大學生賤過地底泥

利申： 搵得兩皮幾既大學生

HI 2 你條ive仔天真到以為你考到？

全世界得你一個ive仔考？

你弱智？

唸乜鳩

總好過連入場卷都無既柒頭

入唔到場同人講入場無用

然後？
ive仔都考得
咁讀大學黎做咩？
打飛機？

當年我都好似樓主咁諗
自己係band 3 出身
-6入到八大 其他中同就入IVE
諗住將來畢業就應該好景過佢地啦

點知畢業之後 佢地個個fg 15K
我就搵左份濕鳩Marketing 仲要得個12K
屌你老母IVE 憑咩低學歷高人工

樓主自己望下要求la

考得等於你一定考到？

呢個post大學生first Hon 都大把人爭崩頭

你讀ive要揀你？

你仲唔係弱智？

你有jupas最低收生要求就等於一定讀到大學？

你個腦有問題呀

死去做d屬於你既工啦ive仔

咁等樓主證明一下
你搵到咩工
搵到幾多錢
勁過ive仔幾多

你先係柒頭，你以為入到TVB就擔正旗做主角？
人地有個有錢老豆，靠人事關係
中五中六就騎起你上面
人地就日日鳩嗡就已經有糧出
野就你做，功就佢拿，出問題就呀邊個邊個你過一過黎

弱智仔

有醫科最低收生要求就會有醫科讀？

食屎啦ive仔

先實行，之後再講啦。

正常既大學生起薪同i大可能差唔多，但尾水就爭得多。同埋讀ive限制左自己既選擇，好多工既入場卷都係一張沙紙。

就拎你想考個HI黎講，你ive出黎同一個ugrad出黎，正路都係簡ugrad啦。

呢個post講學歷

你無啦啦講父幹

你平時比d父幹撚烚得好勁？

弱智

考DSE壓力大搵人發洩？

你讀ive?

聽講就算警察PC仔
都有大學生爭
我表哥讀毅進都考到

Poly

都係果句
等睇樓主證明
最好有相

HI 2同 PC比？

你智力真係好有問題

仲天真到以為你會考到

你咪死去考PC囉

大家知乜事

high dip, no high deep.
其實我都同意你講法，ive好多搵食科搵到錢。但你目標既officer rank 大把人爭，唔係咁容易

大把政府數據都確實左大學生收入比ive仔高啦

你蠢到政府資料都唔識搵？

究竟你起ive學左乜？

真係完全唔同

Pc不嬲多毅進仔

條友ive仔智力ive仔邏輯ive仔式FF

將來都九成九係ive仔命運啦

樓主證明下？

樓主好慘，原來讀大學帶比你既好處只係開post靠屌ive仔黎打飛機

我唔明你點解要日日開post串ive?

利申，HKU

IVE仔考政府officer rank

唔係話完全無可能

但對手個個都係大學生又一百個人爭一個位

由學歷開始screen

見到ive已經掉鳩左你張cv啦

有撚讀過大學咩連基本Critical thinking都冇

政府數據你唔識搵？

你又係弱智？

算啦，不如你遲d搵到既時候再證明比樓主

Ive仔都有人可以出人頭地，睇人既姐

有邊part違反邏輯

你quote出來討論下

屌你老母

其實人工冇乜好講
人生際遇問題
一個唔覺意俾你做到咩睇電視體驗員
話知你咩學歷一個月直接收幾皮
不過Ive仔除咗人工都搵唔到其他嘢出嚟講

Ive啲科香港獨有？大學冇得讀？你讀完出嚟咪又係同返大學生爭。（咩廚藝嗰啲真係要自降身份先讀到嘅就唔講啦）

其實都冇咩好嘈，讀大學係呢個時代係智商正常就要讀到，讀唔到就係渣。

歡迎Ive仔負皮

係lo
等睇樓主證明
到底搵到咩工咁巴閉

講緊你呀on9 唔知你又搵到咩工，幾錢個月呢

大學同ive根本係兩種唔同性質嘅嘢嚟
雖然話係同副學士同級屬於第4資歷架構
但ive重點傾向嘅係工作上應用到嘅技能同職業導向
學歷反而係其次
只係純粹用嚟當入職門檻

弱智

你拎人工最高既ive仔同人工最低既大學生比根本無意思

你想比個別例子更加弱智

講左政府有平均數據

你唔識字定唔識搵？

唔敢面對現實？

High deep

你單睇政府人工啦

就算比你好彩考到到一職位

大學生人工都高過ive仔啦

樓主人工可能低過ive仔，所以嬲到出post踩ive仔

有樓契睇未呀屌你老母

樓主自稱住緊12m樓
但次次叫貼相都冇料到

IVE仔思考模式

大把人中三畢業之後無進修，一樣可以靠雙手豐衣足食。

大把人

李十X又係例子？

睇平均人工啦弱智

就係讀唔到大學先要讀ive，唔好問埋咁白痴嘅問題。要問垃圾教育局，香港教育制度係咁，唔係個個有書讀。

計我話 與其睇讀幾多書揾幾多
不如睇屋企有無錢

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

呢個世界好公平

如果人人都心想事成
天下就會大亂
世上總要有你D咁既廢人

咁多人唔識條看更仲咁認真 笑撚死

樓主好可悲
踩底ive仔黎提高存在感

終於有人講

又來ive仔邏輯？

先唔講你FF我係看更

如果樓下個看更話你知

太陽東方升起，你可以下到結論佢講既野係錯？

認同，ive仔應該做保安狗依d低賤既工作，仲要做成世，比盡升到保安主任

有頭髮邊個想做阿bob

祝願樓主第時生個仔女正正常常，唔洗比佢地睇樓主呢個po

利申poly

呢個年代連大學生都驚要乞食 樓豬仲笑緊人讀ive

大學早就無光環啦，大把U grad 搵得少過 ive專科grad
讀個幼教/nursing/engine HD，已經屌打一半大學生
專科〉〉大學學歷
（利申：HKU master)

同埋唔係頭5大，其實讀來都曬氣
PolyU 同 CityU 就睇科，非專科可直接quit

樓上覺得officer grade果位
可以睇下自己dse中英文咩料先
其實你當 in officer grade嘅程序係哩個濕尻試嘅再難d嘅版本就得

識考得成嘅朋友仔英文dse成績起馬有個5以上
即係基礎英文唔差
而英文好嘅都好少讀唔到u
除非你真係天資聰穎到一個點係讀幾年書可以追到人地十幾年浸出黎號語文能力
唔係比你入到面試都好難過到
加油去追啦

但我覺得就好似機會率就好似一個普通人去見太古MT成功請到咁細
人人都有資格考 實際上8大gpa最少3.5以上先過到cv第一步screening

好多ive學生屋企都有錢俾佢地讀top

條友旨在引起罵戰

好人好姐做乜撚pc仔

不嬲無話ive讀ive係賤過人

但最抵死永遠有班人接受唔到自己渣到連牙蘇都讀唔到呢個事實，要呃自己ive出路好過大學。

成日聽到ive仔係到打飛機自己個 program 好過 degree 幾多。係隔來聽到都覺得佢好慘

識人ive畢業但係做緊遊戲公司 concept artist ，畫過marvel comic
喺美國做緊

無可否認讀過artschool 係吃香少少
但係都唔代表讀唔到書就代表無用

講來講去都唔明

成日拎極端例子來講

點夠樓豬極端呀
讀大學但係做保安

新年收埋啲利是應該夠50K一個月

死翻去巡樓啦
保安男係度學人指指點點

睇人工？你大學畢業但有一大堆窮兄弟姐妹父母，咪一樣喺低層徘徊！成功係靠上一代及自己 ！

以後就知升邊個

我公司啲senior 好多都係IVE出身

初畢業，我有fd 讀完ive 就做pc 散仔都20k
自己做緊濕9it 得18k
利申HKU

仲有咁多人理條傻閪

起薪姐，過五年佢地26、7k，你就50k

ive同大學性質唔同
讀得ive唔一定個個都廢囉
老實講時埋手做起嘢ive仔實幹過大學生

咁多人都唔識屈蛇係邊個？

唸住

正常真係勁既人應該唔會咁無聊去開post笑人
樓主係咪被ive 仔搶左條女，所以好憎ive

咩大學唔太重要
對自己泥講讀咩科先係最重要
我有個HKU新同事
日日番工比人屌
基本應該識既concept都搞唔好
個人係勁既讀咩大學都勁

正想人都有錢買樓 點解有班人冇樓

有103隻 ive廢閪雜種狗比左負皮樓主

做保安好大壓力？

利申讀過 幾層樓 加加埋埋4-5千萬以上點解唔讀得

正常人都讀大學，人中之龍讀含大

佢i大仔，而家做緊保安

除非阿頭都係。。。

讀書係為左擴闊自己思想眼光
要論賺錢能力其實係睇返個人性格際遇努唔努力

啦啦啦

屈sir層樓12m架（自稱）

一樣
垃圾紅磡ive

想玩多兩年又唔比

ive都唔少人上得返8大
利申 成功例子
unIVErsity

呀頭係啲英國野雞

巴打幾時轉工

完左約再諗
不過係呢間公司幾開心

我唔係針對i大，我係話所有大學都係垃圾

樓主好肉酸

我恆大嘅

IVE仔好多公司都有留位俾佢哋
反而大學生做完intern都未必入得返間公司

除左ive仔之外

我諗唔到乜人會因呢個post而憤怒

狗眼看人低 讀ive就等於唔正常下等人
只要唔係偷呃拐騙
你理鳩人讀咩
微辣老細中三就畀人踢出校書都冇得讀咁佢咪屎都不如
2019年啦大佬仲拎學位打飛機

Ive入面大把人開Tesla benz番學啦
又有大把Ive grad 搵得仲多開過所謂大學生啦
屌大學生係咁把炮又點會成街都係u grad
咁點會成班都12k起薪呀

樓主肯講自己做邊行未
想睇下你做咩閪工咁巴閉

好相知樓主讀邊間u 咁串

大家集氣召喚鏗哥, 問下大學同i大有咩唔同

連登過街老鼠 首席看更屈蛇都唔識？

巡緊樓唔得閒覆

IVE仔畢業搵工再讀part time degree
人地已經多你兩年工作經驗。
當你讀完四年大學fg再去搵工
已經起跑慢過人
IVE仔讀完part time degree基本上洗左底
而且有d公司仲有資助你讀書

利申：升番上大學既IVE仔

張千二萬樓契去撚左邊

HKU看更

好慘 比人講中左就話ive仔思考模式

算啦 佢咁耐都唔肯講大家都知咩料

有錢就萬能
冇錢就萬萭不能

有錢你想讀乜都得
ive、毅進、外國嘅大學
（即使香港嘅大學唔收你）
或者讀多一兩年
駁番上香港大學又得

唔明點解唔開po屌1d廢青 靠老豆老母養一世嗰d又唔屌人地ive仔又如何 起碼都肯讀書 真係笑撚死

柒頭屈又敗走呀

減低失業率

[img]
貼左樓契未？

貼左樓契未？

我幫佢答啦

唔怪得之樓主咁大怨氣

Ching ho ball

大學生做文員仔

kfc 原味雞點解越來越差？

Ive仔好憤怒？

讀唔成書係咁嫁啦

成世人流流長

你慢慢挨做下賤工啦ive仔

果然係大學生 柒左都咁有自信

網上凶狠

但現實生活係對你最好既懲罰

你隻廢閪柒撚夠未？

面對現實吧啦ive仔

成世人都係做下賤工

大把人學盤手藝
搵得多過普通大學生

咁唔好讀書啦

仲讀ive做乜？

樓主論勁你仲未夠外國嗰班揮
唔好覺得自己好勁
如果樓主係HKU嘅話，點解唔係UCLA 或者MIT 嗰啲？
無錢出去讀？唔夠分入？
輸在起跑線啦樓主

Ive個課程寫得幾好
將來駁上大學有用

我都好同意面對現實，屈機文員仔

點極端 呢個世界唔係份份工都要有degree holder requirements 先叫正常

佢連大學都唔係

你隻廢閪仲係咪同老母逼喺間爛閪公屋度？

有份正職仲做窮閪真係好撚慘

係呀

你網上FF我係文員就會變事實囉

弱智仔

但係

入來呢個post憤怒留言既

就現實都九成九係下賤低人工既ive仔囉

咁就梗加唔好睇唔起人啦
人地ive 仔有啲至少都努力
已經優勝樓主好多

哎呀！你又唔記得食藥啦！ 失憶症越嚟越勁

弱智

人講你就信？

你確實係ive仔

咁你做看更有冇13000一個月？

上網你鳩up幾錢人工完全無所謂

你現實生活面對返你個ive仔下賤人工就ok

13000已經算少
你份看更月入冇13000真係含得撚

公屋仔仲夠膽大大聲吠
畀人撚狗咁撚開心咩？

係咪打漏嘢

你話係就係囉

不過出面ive仔成世人都唔過18k就好正常

我不嬲唔care網上柒頭點FF

總之面對現實啦

Ive仔

屈IC都比一般散仔保安高級啦

重要係圓方保安部風櫃房首席經濟分析師

其實你care唔care係另一回事
不過你都係隻窮閪呀

係呀

你隻ive仔既性幻想會影響到我現實生活呀

乜你終於都認啦,死窮閪

咁又啱嘅,我撚唔撚鳩你都係咁撚樣

扺你成世打份垃圾看更工,時不時上連登開啲鳩po等自己好過啲

不如你隻公屋仔都係算鳩數啦,陣間咪又係同你老母逼埋同一張床,聽朝準時返工

過街老鼠又定時開po

唔會影響到你過緊折墮既生活

怪就怪你蠢 智障仔

開po擦存在感扮高等人 可惜陣酸味掩飾唔到
準時返工啦

IVE仔